PS4 Pro 駁電視冇畫面

岩岩買左pro 插左電視係咁話冇訊號 試過好多次7秒重新開機 有一兩次彈左個畫面話checking 唔好熄機會重新開番咁 但最後都係冇畫面。。。
我想問其實係咪我電視太廢玩唔到pro 電話都買左三四年

另外我試埋依個方法：
以下解決方式，看看有沒有改善

1. 先關閉 PS4 Pro 電源
2. 電源完全關閉後，按住電源鍵約 5~7 秒，直到兩聲開機音，進入安全模式
3. 把 USB 線將控制器連接至主機，按下 PS 鍵
4. 選擇【設定 HDCP 模式】
5. 然後調整為【僅 HDCP 1.4】
6. 按下確定後系統將重新開機生效

最後重新開機又係冇訊號

其實係咪我部電視太舊support 唔到

我係咪要買個4k mon先玩到

我屋企部6，7年前既舊Sony 高清電視用PS4 pro都係一插即刻用到，會唔會部機本身有問題

其實我都擔心過
開到機 入到安全模式 我唔知係咪當部機正常好

最好係攞去第二部電視機，第二部冇問題，你檢查返自己部電視。

試下插電腦mon睇下有冇反應

用第二條hdmi線試下

壞

條原廠hdmi線都會壞

樓主試下個mon 設定初期化睇下